是日早餐 餓撚勿入。。。

今日食福喜

根本唔夠飽

俾多個包嚟就差唔多

侵侵

福喜？

點解仲要幫襯呢D垃圾？

舊薯餅就咁放係枱

食咗一個月茶記 周圍冇其他嘢好食

有嘢墊住

想食

老麥

有咩？

其實冇
就係包住薯餅嗰張紙墊住

跟隨你嘅腳步

食啦

幾錢?

26.2

我今日終於同侵哥食一樣公司出品

福喜萬歲

食唔死，去報喜

呢張係看更枱？

塊薯餅就咁擺喺檯面

不知所謂